{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 로젠 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約された人数を超える場合は追加料金が発生しますので、チェックイン時にお支払いください。 宿泊料金は基準人数に応じて策定され、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 追加人数が入室する場合は、一人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室の際には次のような案内事項があります。 定期的な客室点検を通じて最上の施設と清潔を維持しており、徹底した洗濯管理で常に清潔なシートと布団を提供しています。 備品は個別包装を通じてお客様の衛生と利便性を考えており、ドッキリ防止システムを稼動して快適な寝床を保障します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が予約された人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数が予約された人数を超える場合は追加料金が発生します。チェックイン時にお支払いください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数に応じて策定されます。特殊客室（パーティールームなど）の場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が入室する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数が入室する場合は、一人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊についてはどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は、直接提携店に確認した上で予約を進行してください。未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否については、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合があるとのことですが、それによる不利益はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、それによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さについて教えてください。",
            "answer": "当施設では定期的な客室点検を通じて最上の施設と清潔を維持しており、徹底した洗濯管理で常に清潔なシートと布団を提供しています。"
        },
        {
            "question": "備品の管理方法について教えてください。",
            "answer": "備品は個別包装を通じてお客様の衛生と利便性を考えており、ドッキリ防止システムを稼動して快適な寝床を保証しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 504
    }
}